世界盃外圍燈水

3月24（深夜心水）
1.世盃外圍賽 法國（-1.5/-2）2.12
2.世盃外圍賽 比利時（-1/-1.5）1.82

TG燈爐：

3月25（深夜心水）
1.世盃外圍賽 意大利（-1.5/-2）1.84
2.世盃外圍賽 以色列（+0.5/+1）1.83